《林鄭七宗罪》

林鄭七宗罪

一、企圖通過修例破壞一國兩制

二、損害香港法治、人權自由
i. 剝奪港人遊行集會自由
ii. 否認香港自治

三、假意對話，無意正面回應香港人的五大訴求，使民怨升溫

四、縱容警察濫權濫捕、危害市民安全 (例子不能盡錄)
i. 實彈射中兩名學生
ii. 持槍進入醫院範圍
iii. 拒絕醫護人員為示威者急救
iv. 射擊記者
v. 殘酷對待被捕示威者

五、縱容黨鐵與警察合作
i. 隨意罷駛及封站，影響交通
ii. 運送防暴到各區拘捕示威者
iii. 仍未公開831太子站當晚閉路電視片段

四、繞過立法程序，引用緊急法硬推禁蒙面法

五、特區政府形象破滅，國際金融中心地位動搖

六、製造社會恐慌和不安，嚴重危害香港市民精神健康

七、管治無能，導致多名抗爭者犧牲性命以明其志

香港人，請不要習慣這醜惡極權的統治。面對不公義的社會制度時，請緊記我們所擁抱的核心價值。

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人，反抗

聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

推

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊

7 條罪咁少 ?

其罪罄竹難書